[旅遊展]有無人依家響灣仔會展?

有無人拎左"那須"攤位個貼紙(Q版狐狸)
小弟願以$100收

推

栃木市攤位先啱

我可能有
早2日去行同業，個架仔好似派左袋野
唔知入面有無

真係有?

咁既樣

今晚搵搵，唔一定有

thanks

sor樓主，搵唔到

喊出黎

你都有個公仔 點解唔自己用100$出錢印